最快嘅中文輸入法係邊種?

要同時電腦同手提電話都適用嘅
想學
利申：用緊九方/手寫

語音

速成

倉頡

粵拼

念力輸入

粵拼

未必最快，但最好用

Copy and paste

點為之好用

睇用嗰個人。

俾本九陰真經您，都有唔同既領悟

快唔快，係操返來

適合自己就係最好用

粵語 推薦kaiboard 用過最好用

打完一個字 比嘅choice係常用字 自然會打得快左
加上嚟打得未必岩都出到粒字 夠醒目

肯撚定係嘸蝦米，但係越黎越少香港人用，就黎絕種

Mm hai gum ah?

啱啱睇咗條片 又幾盞鬼
本身用緊粵拼 想學

縱橫 但冇人用

速成/倉頡

原子筆

值得學，話晒係台灣野

btw 我一分鐘打九十至一百個字係好輕鬆

可以盲打既都快，之後睇個人熟練程度，用開倉頡

識讀就打到，有時唔記得點寫都得

速成一定慢過倉頡
根本唔使討論
目前來講打字都可能快過錄音
但語音只會愈來愈快 愈來愈準